原來今日係七夕

七夕青鳥娘鎮貼圖

不過連登毒撚宜舊無囡

日本七夕過咗啦
下年早啲

今夕是何年？